isquare 間天祥買機有冇問題？

想問吓係isquare 間天祥買eos m5 有冇問題？見佢星際同中環都有分店，search 過都無咩投訴

果間野有乜特別？
咁多凶宅 伯母匯 唔去？

search 過呢兩間都冇m5 得m50

Push

天祥老牌子過百記喎
以前係 K11 對面間舖

呢個我都知，make sure 冇大問題

Btw 巴打可唔可以賜教吓check 機有咩要check 點check , 攝影基本野都知，不過以前淨係用iPhone manual 影相未長時間掂過相機唔識啲制點set

serial number
shutter count
禁晒所有制 work 唔 work
差唔多卦

求其啦，返屋企慢慢玩有野壞先返去

check 鏡有冇塵仲實際啦

收到

好奇一問，去到isquare買canon機， 點解唔上20/f自家專門店？

塵都好試 你買嗰陣無，返去用一兩日都有啦

想表達啲咩？